[本寶寶登場了 ] 奔速入 (46)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢+狗狗夢遺
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@ Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben港友
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸
@冒警恐怖份子
@船
@廢清
@小花
@山齊士
@乃狗
@佩雷斯主席
@美斯達菲

上個po用咗5個月
今個po應該用到2021

2020關左連燈啦

推

過到今年先再講

hi

夢狗經營不善整摺完奔po
拍拍蘿柚走人

各位好

佢平時玩女都係完鬆

拉

go back to work la diu

突發！！！！！！！

突然咁快1001

過成幾個月先一個post

差唔多半年

夢哥唔敢入

之前一個Po用幾日就爆

奔奔好

奧燒

卡加哇老師早安！

決定回歸奔ｐｏ了

点解

生活苦悶

switch有咩多人驚可介紹

想同女友玩

有overcook同Mario party

最近過得好嗎？
奔奔嫂好嗎？

奔奔嫂回歸我身邊了

最近工作很忙！

孖寶賽車

可以團聚就太好了！

女友學成歸來了？

對的！很高學歷Ｎｏｗ

我下年應該都讀書了！

上星期五回了，出差去得兩日咋嘛

孖寶賽車較好玩定孖寶網球？

哲學吧

ｂｔｗ豬蛇和各位ｃｈｉｎｇ們

我很想念你們

不知何日才開關

可以過來找你們聊天！

想游泳來

我過來都可以既
不知幾時才可以～

豬蛇喜歡上次的意大利餐廳嗎？

可以搭金巴
要隔離14日

孖車

健康碼都要隔離

喜！不過更懷念吃葡菜！

只要你贏佢，所有遊戲都唔好玩

唔係內地人先有健康碼咩

逆蛇個新post都幾撲街，
個同學玩完鳥

佢都幾慘咁樣俾人出賣

抵啦
請槍死全家 死完男家死女家

你zoom pm女

我深黃唔用zoom

我都係，所以我從來唔上堂

使唔使咁惡死

乃哥，雖然你道過歉，但你把臭口都係要變啞，明唔明？

好波

我想過嚟搵你

占奔在觀看總統辯論中，

覺得自己很有國際視野。

Coco，你點解要迫害乃哥，你記唔記得呀？你點解要咁做？

switch建議買justdance

打機仲要出汗

switch買moving out玩吧

打機仲要搬嘢

當做gym

點睇港父大戰lily

有班阿迷認自己係藍絲咪算羅，洗咩作咁多藉口呃自己

Come on

你有咩睇法

Lily vs 港父 (身型）

父而家表情：

講真，如果佢地一方book咗場

我地可以入去玩switch

反正佢地冇人會到，費事浪費咗個場

lily會到 港父到我做咩都得

你同liy好熟？

佢地雙方都到 我倒立自轉打飛機

唔到都表演ｏｋ？

想睇，反正有個場

lm

佢地疤狗fd底

lily 做開gym 的
港父條排骨仔唔會敢蒲頭

唔熟 我估條友會到only

應該叫佢地book個週末 佢地唔到就比我地去睇波聯誼

個po 1001咗

乃撚到港父笠水

又沉

tui

最慘係自己成班係公海圍爐都圍唔起先好笑

成班獌係到圍爐

郭偉祖！

奔 早上好！

中Ｇ最近點！

很忙

Josun!

仲有推？

做咩自貼

？？

吹？

你嚟㗎喎

我俾行迷咒到斷腳
得返3只

斷咗點解多咗隻？

行迷是啥

牠陰莖和您一樣起倒勾，可當第三只腳走路

以下開放營養話題

喂......閪

食咗咩

點睇伊巴

點睇當拿隆馬

今日食夠蛋白質？

疤杜武走佬了

Po內巴迷們開心嗎？

我打了三次飛機 而家準備第四次

碎右小心身體

我射緊空炮了

醉右精液挽留區

所以你deadlift咪冇力囉柒頭

我屌你牙？

醉右b

留名等睇Halloween群組

🥺

屌你

24

收爺啦7頭，日撚日係到2424

你咪癲啦老友

多得醉酒師 又第三波

STOP THE STEAL!

Joe

Maradona

Shfrrrrrweerfe United vs Lerrrefrefcc City!

樓上溫書溫到上腦

預言c

我屌你老母親

入咗院，見到思覺老師。

就快痴線？
就快痴線。
就快痴線！

無事嘛Ching?

就快痴線。

收爺啦

隊草壞腦，屌你老母！

新年快樂